你地飲酒係為咩野？

有無人係為Wing下wing下好high ?

原來無人飲酒，成班小朋友

為左好訓D

為抖氣

無人為醉醉下感覺？你地一諗就去訓，都唔識享受

wing wing地唔受平時既束縛鳩up真係好正

同樓主一樣

你班仆街都唔識享受個5.6個中

醉醉地果陣咩都唔洗諗 一教訓天光

為聽歌，醉醉地聽會感受到更多

醉
咩都唔洗諗
好訓D

有冇人覺得酒好難飲

我覺得紅酒好飲過啤酒

vodka好味

飲到wingwing地可以放低自己個假面具

飲浸酒精味

唔識飲酒，覺好辛苦
又暈又頭痛

為左生存係半醉人間

Wing wing地感覺 反而舒服 一飲即瞓

欣賞麥香

好訓d

咁嘅問題都問得出即係你唔識飲酒啦
仲話人小朋友

係為左Wing wing 地嗰種感覺，係一種好自然好放鬆嘅開心，好似解放左自己內心嘅束縛咁

加上飲完可以即刻訓，唔洗諗野諗到失眠

為左可以短暫忘記現實既痛苦

成班junkies

為氣氛

為醉

就當飲品晚晚飲。

Same same

啤酒咪係囉，當可樂咁飲

用味覺體現精神上既苦

啱啊

非常認同

睇呢個post睇到好尷尬

口渴咪飲囉

為左保持清醒

Wing Wing行路好正
有時就想成班開心吓飲酒
家陣飲酒就係為女

執屍？

飲啤酒飲到肥左
轉飲烈酒 驚好快適應 暫時飲幾杯仔都有d feel

驚習慣到時卡路里一樣咁多

之後嘔好辛苦呢

好有型好man阿你

取暖

認真 飲完酒係為左屙督好屎

所有不快都流走

自己唔飲
飲係因為同fd飲

後悔飲太多 依家好難wing